我當你朋友 你當我襟兄弟

屌你老味 究竟邊個巴打 打襟兄弟上去Wiki架